笑波子，我最怕剛出片的笑波子

還有拍神魔片的屎萊姆
還有那禿頭大J
屎萊姆啊笑波子啊伍乞衣啊應有盡有

伍乞衣，我最怕那卡關的伍乞衣
我最愛那夾公仔的笑波子
我最愛化女人妝的大J啊
拍神魔片的屎大
踩踩點啊奧丁地獄 三十抽的北歐諸神

好朋友，您到底最怕哪一個
您到底最怕哪一個 那一個
Bomba大J杏藍小花劉馬車啊狗公ricko

算啦，好嗎？

連登愛麗絲同大家踩踩點🤙🏻

🤙🏻🤙🏻🤙🏻

李香琴

係周星馳

史萊姆好撚柒 屌佢老母

四川辣王

其實我覺得伍公子真係好慘
純粹當年係"香港"走得太前
换黎伍乞衣呢個稱號

以事論事

咁慘 當年係咪有份施捨比佢買耳機
最憎呢條柒頭

無
咁你又點睇而家d youtuber直接叫人捐錢
但係又無人叫佢地做乞衣架喎

明明大家做既野都係一樣

總之呢條犯眾憎既柒頭就應該要仆街死
雖無過犯 面目可憎